研究指男士AV看愈多愈易不舉 每日睇10分鐘增性障礙風險

每日郵報與太陽報報導，一項新發表的大型研究認為，看大量A片的男人有增加性功能障礙的風險，在和伴侶發生性行為時會難以勃起；原因歸咎於成人影片唾手可得，男性收看後敏感度降低，導致「提槍上陣」時容易不舉。

這項研究調查3267名16歲以上的丹麥和比利時人，比對他們看A片的習慣與自慰及性生活。結果發現35%受訪者坦承，觀看其他人發生性行為的影片，比自己發生性行為更刺激。另外，九成受訪者有時單獨看A片，會直接快轉到最色情的段落，自慰頻率也同時上升。

研究還發現，每天花10分鐘看A片，就會增加性功能障礙的風險。受訪者每周平均約花70分鐘看A片，並進行5至15分鐘自慰。有些人看A片時間比其他人「多非常多」，2.2%受訪者就承認每周花超過7小時看A片。

論文第一作者、比利時安特衛普大學教授德溫（Gunter de Win）表示，「難以跟伴侶發生性行為和花時間看A片的關係非常高」，「看A片習慣無疑定義我們對性的看法」，「只有65%受訪男性覺得，跟伴侶發生性行為要比看A片更刺激。」

德溫教授還指出，20%受訪者覺得他們需要看更激烈的A片，才能獲得與上次相同的刺激感。「我們相信性功能障礙與A片引發的勃起不能有關。」此外，相對於2016年另一份研究指出，平均約14%的40歲以下受訪者苦於性功能障礙，這一份研究則發現23%的35歲以下受訪者有某種程度性功能障礙，比研究團隊原先預期要高。

約自2007年起，上網看A片愈來愈容易，使用度也急速上升，但研究這對性功能所造成的影響卻不多。德溫教授的研究聚焦於前一個月發生過性行為的受訪者，以建立他們和A片影響的連結，「這項研究設計目的是深入剖析A片和性功能障礙的任何關係，考慮到樣本夠大，我們對結果有信心。」

德溫教授表示，接下來準備研究哪一個因素導致性功能障礙，並針對A片對女性影響進行類似研究，「我們同時相信，治療性功能障礙的醫生應詢問患者看A片的習慣。」

仆街我食飯都睇

好彩三日先睇一次~

屌你估我好想睇A片打飛機
冇女就要打飛機架啦

咩名

AV囡囡18廿二 想要咩身材咩樣 百貨應百客
現實個件300公頓豆沙波肥婆
我寧願打飛機 (•̀へ •́ ╮ )

多食鋅
做重訓深蹲
包你硬過鐵

d網日日更新好難唔睇

嚇死了，馬上睇返幾十套定定驚先

有冇介紹

每日最少用半個鐘睇咸嘢
好似每日任務咁

但唔會每日打，每2-3日一次

最近真係好難長期扯

英國研究

冇

Code

我虧了 日日同彩瑛搞

好正
咩片泥

好彩轉咗睇GV

她只會和我搞

睇10分鐘
本來打丁10分鐘唔夠就射既人就早洩啦
關咩每日睇事

假新聞 我日日睇都扯得好勁

留名跟進

已封鎖會員
施丹覓腸彩瑛相公

即刻鳩都縮埋

越睇越重口味
要睇老蛋先扯得起

吉村卓

戲嚟

識貨
柚月向日葵
可惜收左山了

記得好似講一堆冇用途既超能力友

應該係哩套

又係園子溫

CODE

(*/ω＼*)肥婆都係肉

好驚..

(｡ì _ í｡)

對波先正

Who?

你咪得我地d 老野先識

樓上張gif 已經係成套戲最正果段
後面已經唔使睇

唔睇連勃起機會都冇

求名求code

點解過左9分鐘都仲未有人答

每日開支咪好大？

個情況應該係, AV女優太正
你現實條女唔夠正又睇慣AV既話
性慾咪會下降

準新人黎，名未記到

七ツ森りり

佢講唔係睇個時，係你扑個時喎

戇鳩研究
我研究發現你老母有鳩添呀

我早就將AV當連續劇咁睇。搭車食飯 返工都睇

祝福你一生

生左小朋友後睇av打飛機仲爽過同老婆做

前MODEL

日日上dmm睇preview都至少半個鐘啦

我唔會睇有呢個男優演嘅AV 太樣衰

（我知你地實話我睇男隱性其）

一套好撚垃圾既戲。。。睇到一半冇睇

好正 wor, 睇住咁樣衰既男人搞靚女

屌又要打j

睇開KPOP...計唔計

蕭巴入嚟

睇得多靚女AV
對住自己件臭西,扯唔起都正常

打左十幾年
呢三四年基本日日睇
平均最少一日1.5濟

日日打J，但對住條女依然正常交功課

ME TOO

我以為蕭別離出post

日文字旬果

變左J圖POST

睇完屁股睇波波

好在我睇開GV

屌 一星期唔打飛機就好返曬啦

鋅

lm

你叫ken?

恕我孤陋寡聞，豆沙波係咩意思

睇完真係驚驚地 以後唔敢亂睇連登了 嚇死me

我都以為係

有醜男系列 應該岩你睇

垃圾研究調查員腎虧就腎虧啦
係都要屈鳩人地睇av會有障礙

代入到自己？

shit

鍾意睇真人真事無改編，AV太假唔啦

Google下

上帝真係唔公平

一世平安

即係偷拍

大把人鍾意自拍放上網開心share啦，最估唔到係twitter勁多，我真係out啦

食飯睇av係咩玩法？

係咪食沙律

上下一齊滿足

食開生強+蠔

戒J Telegram群

中醫：腎虛百病叢生
精既作用係用黎滋潤五臟六腑，所以丁得多會導致整個五臟六腑變差，就會出現好多症狀。
每射一次就傷身一次，包括做愛，夢遺（含精量唔多），而節制打Ｊ只不過係延遲你出症狀既時間／嚴重程度。

每人體質唔同，症狀都唔同，以下為最常見：
早洩，變樣哀，猥瑣，臉色灰暗，自卑冇自信、腰痛
腦力下降，暗瘡，有口氣，脫髮、耳嗚、任何神經症
體臭，易怒，夜尿，表達能力差，社交恐懼症，雙眼無神，前列線炎

戒丁必睇資料：

戒為良藥

咁咪一齊睇av囉屌